(KPOP群組)UP10TION第二名成員確診！ 「活動中7人」檢測結果出爐

韓團UP10TION成員BIT-TO（碧土）30日確診新冠肺炎（COVID-19），由於他們才剛上過音樂節目打歌，對南韓「歌謠界」影響甚大。UP10TION行程全部取消，沒想到才過一日，隊友高潔也確診，成為對中第二名確診成員。

▲UP10TION高潔確診，成為第二名確診成員。（圖／翻攝自IG）

12月1日UP10TIO目前活動中的7成員檢測結果出爐，其中高潔確定為陽性，坤、奎真歡喜、善燏、曉悟為陰性。不過雖然結果為陰性，但作為密切接觸者，成員和經紀人將進行兩周自家隔離。

▲UP10TION現以7人組形式活動，但已有兩成員確診新冠肺炎。（圖／翻攝自UP10TION臉書）

UP10TION成員碧土30日確診新冠肺炎（COVID-19），由於是在29日結束所有行程後才被告知和確診者有密切接觸，所以當天播出的《人氣歌謠》仍有看到他們的身影，他們也去了《SHOW！音樂中心》打歌。共計有21組偶像歌手曾同台，再加6不同團主持人，影響範圍超大。

綜合這兩天的音樂節目出演名單，表演者包括：CNBLUE、BTOB 4U、AKMU、NCT U、Hui、Stray Kids、aespa、Henry、Norazo、UP10TION、MOMOLAND、Natty、woo!ah!、TREASURE、BAE173、安多恩、WOODZ、COOING、STAYC、LUCY、Bling Bling，主持人有SF9澯熙、Stray Kids鉉辰、IZ*ONE玟周、MONSTA X民赫、APRIL娜恩、NCT在玹。

綜合這兩天的音樂節目出演名單，表演者包括：CNBLUE、BTOB 4U、AKMU、NCT U、Hui、Stray Kids、aespa、Henry、Norazo、UP10TION、MOMOLAND、Natty、woo!ah!、TREASURE、BAE173、安多恩、WOODZ、COOING、STAYC、LUCY、Bling Bling，主持人有SF9澯熙、Stray Kids鉉辰、IZ*ONE玟周、MONSTA X民赫、APRIL娜恩、NCT在玹。

睇晒就知啲韓仔邊度搞到邊身病毒!

港女good job!

韓女是無辜的

一定係玩左多人派對

抵啦死mk

彩瑛幫佢含,你心內疚!

就算twice中肺炎
樓豬也不會中肺炎

唔好再分化我同佢

Twice會健康

佢永在你心...但就揾仔紋身

牙隱幾時被紋身佬傳染

我無病毒

一定要相信自己所愛的人

樓豬十分健康

大家都要健康

佢只想要壞情人,晚晚搞佢下半身!
又要紋紋紋,支筆就震震震...
你載了綠帽不必太認真!

師兄咁有才華唔去做填詞人浪費左

四線團醒醒定定唔好出黎害人
陣間累到堆天團中招
佢地賣屎忽都搞唔掂